想自殺既入尼 聽聽細佬講野

今日多左位烈士
佢係走之前post左野上ig
係佢寫既字 佢既苦惱

首先如果呢幾日你有睇下新聞會發現其實日日都有人墮樓
陰謀論來講 呢班人如果走之前冇post野or留低message
警察有可能會隱瞞消息佢點解自殺 就咁講因情所困個啲
雖然都可能有人唔係因為反送中去咁做
簡單啲講 依家到底走左既人係因為私事自殺定因反送中自殺 都冇人知真相 但係我覺得呢2個星期真係好多墮樓

自殺 絕對唔係一個有效嘅方法去示威抗議
呢個政府連二百萬人上街都可以唔理
你覺得佢會理你去死咩

真心講 你落到自殺既決心 你連死都唔怕
點解唔繼續行出嚟去抗爭到底
連死都唔怕點解唔行去前線繼續幫手
如果你連死都唔怕更加唔會驚橡膠子彈
更加唔會驚呢個失去民心嘅政權

你要記住好多人陪緊你去走呢條路
但係絕對唔係死路

可能呢一刻你覺得好攰
好想唔再理所有野
屋企人嘅睇法又同你唔同
抗爭左咁耐又冇咩結果
好想走左算
屌出尼啦 個啲無奈屌比當權者聽
攰既講比抗爭既大家聽
大把人撐住你
短短幾日都出到咁多份頭版
又可以動員咁多人出尼
唔係打飛機 但請繼續相信香港人係得

此夜無光 但遠方有星

Sorry for1999

推

香港人

加油

認真野唔該

推唔該

快

比多啲人睇到

幫手推

應該大家都入尼 大家要繼續信香港人係得

唔好要我單機

推阿

.

幫幫手推唔該

Hi

Hongkongers

Helphelpme

Push

25

26

單拖推1001？

幫拖

唔該

快啲推

有人未

入尼啦

邊個仆街咁多負評

咁都負評

屌你

推爆佢

單拖上100？

大家可唔可以幫手拖下呢

推下呢

唔想單機